
@book{Brys2019,
author = "Carlos Brys",
title = "Elaboración de Tesis con LaTeX",
year = "2019",
publisher = "",
location = "Posadas, Argentina",
pagetotal = "77",
url = "http://rid.fce.unam.edu.ar/xmlui/handle/123456789/130"
}

@book{Castells2001,
author = "Manuel Castells",
title = "La Galaxia Internet",
year = "2001",
publisher = "Arete",
location = "Madrid. España",
pagetotal = "320",
isbn = "84-01-34157-4"
}

@book{Castells2009,
author = "Manuel Castells",
title = "Comunicación y Poder",
year = "2009",
publisher = "Alianza Editorial",
location = "Madrid. España",
pagetotal = "680",
isbn = "9788420684994"
}

@book{Castells2006,
author = "Manuel Castells",
title = "La sociedad red: una visión global",
year = "2006",
publisher = "Alianza Editorial",
location="Madrid",
pagetotal = "560",
isbn = "978-84-206-4784-5"
}

@book{Veron2001,
author = "Eliseo Verón",
title = "El cuerpo de las imágenes",
year = "2001",
publisher = "Grupo Editorial Norma",
institution = "",
location="Buenos Aires. Argentina",
pagetotal = "140",
isbn = "9786894248094"
}

@book{Wolton2007,
author = "Dominique Wolton",
title = "Pensar La comunicación",
year = "2007",
publisher = "Prometeo Libros",
institution = "",
location="Buenos Aires, Argentina",
pagetotal = "408",
isbn = "9789875741324"
}

@book{Wolton2009,
author = "Dominique Wolton",
title = "Internet \textquestiondown y después?: Una Teoría Crítica De Los Nuevos Medios De Comunicación",
year = "2009",
publisher = "GEDISA",
location="Barcelona, España",
pagetotal = "256",
isbn = "9788474327984"
 }

@book{Bajtin2005,
author = "Mijaíl Bajtín",
title = "Estética de la creación Verbal. El problema de los Géneros Discursivos",
year = "2005",
publisher = "Siglo XXI editores",
location="Mexico",
pagetotal = "396",
isbn = "968-23-1111-X"
 }

@book{Bourdieu2005,
author = "Pierre Bourdieu and  Loic Wacquant",
title = "Una invitación a la sociología reflexiva",
year = "2005",
publisher = "Editorial Siglo XXI",
location="Buenos Aires, Argentina",
pagetotal = "416",
isbn = "978-987-629-009-8"
 }

@article{Foucault1988,
author =  "Michel Foucault",
title =  "El sujeto y el poder",
year =  "1988",
month =  "7",
volume   = "50",
number   =  "3",
pages = "3--20",
journal =  "Revista Mexicana de Sociologia",
issn =  "0188-2503"
 }

@book{Dreyfus2001,
author = "Hubert Dreyfus and Paul  Rabinow",
title = "Michel Foucault:Más allá del estructuralismo y la hermenéutica",
year = "2001",
publisher = "Ediciones Nueva Visión",
location="Buenos  Aires",
pagetotal = "304",
isbn = "950-602-433-2"
} 

@book{Veron1993,
author = "Eliseo Verón",
title = "Semiosis social. Fragmentos de una teoría de la discursividad",
year = "1993",
publisher = "Editorial Gedisa",
location="Barcelona, España",
pagetotal = "236",
isbn = "8474325021"
 }
    
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% @book{CLAVE,
% author = "",
% title = "",
% year = "",
% publisher = "",
% location="",
% pagetotal = "",
% isbn = ""
% }


% @article{CLAVE,
% author =  "",
% title =  "",
% year =  "",
% month =  "",
% volume   = "",
% number   =  "",
% pages = "00-00",
% journal =  "",
% issn =  "",
% url =  "",
% urlyear = "2017-12-15"
% }

% @proceedings{CLAVE,
%     author = "",
%     title = "",
%     booktitle = "",
%     month = "",
%     year = "",
%     publisher = "",
%     editor = "",
%     pages = "",
% }

% @online{CLAVE,
%    author = "",
%    title = "",
%    url  = "",
%    addendum = "(accessed: 01.09.2016)",
%    keywords = "",
% }


% @mastersthesis{CLAVE,
%  author       = "", 
%  title        = "",
%  school       = "",
%  year         = "",
%  address      = "",
%  month        = "",
%  note         = "",
% } 

% @techreport{CLAVE,
%  author = "",
%  title = "",
%  institution = "",
%  year = "",
%  number = "",
%  type = {Report}
% }

% @online{CLAVE,
% author = "",
% title = "",
% year = "",
% url = "",
% urldate = {2018-01-01}
% }
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



